(認真)大家對同性戀有咩睇法

我發現自己唔想溝女
港女好恐怖

利申：直丶非基

最憎死gay佬

每次知有人係gay佬都會大大力屌佢

死開啦gay佬

唔好咁話自己
我雖然唔基
都唔想你作賤自己

愛毒步既心冇法阻擋, 我不知幾想自己係個女

溝我

GAY唔緊要
你搵食唔好搞到我就得
屌你老母上一份工果個GAY佬毒撚阿叔我仲歷歷在目
留下心理陰影

非基啊，盲咖

毒步受溝就得，it is ok to be a gay

絲

咁溝我

你又話鍾意毒步？
絲打緊係我溝啦！(冇鳩的話)

老實講 唔反對同性戀 但有幾多可以對抗現實 白頭到老